請如果早上有人掉或風將垃圾桶吹去馬路上會唔會有交通危險

無車牌 有無有關人士解釋下

利申：唔建議犯法